telegram 係咪壞咗？

一直係咁connecting......

冇壞

係你嚿嘢壞咗

冇事喎

咁大獲？

入唔返😕

keep住connecting
smartone

我都係咁

好似whatsapp都係？

whatsapp冇事

+1

最後一個message係1414

1414 +1
Birdie

我睇到人地sd野比我
但自己咩都load唔到

上唔到既係咪smt同垃圾hkbn

Smt上唔到

tg創辦人咁癲點會壞

屌係
開返vpn就冇事了

屌 要reset networking setting